林鄭的陰謀

事到如今已經冇人可以處理香港嘅亂局，包括林鄭自己。不過佢依家想走又走唔到，示威都嘅更加係做唔到，進退維谷，依家唯一可以令市民唔再上街嘅就係解放軍入城。

我極度懷疑佢依家就係同盧大總統扯貓尾，之前嘅空城計，比人入立法會就係想故意提高事情嘅嚴重性，迫北京出動老解，然而偉大嘅習大大當然唔會咁傻中計啦，一野飛翻撳著老解，林鄭奸計冇得逞。

之後去到沙田警察明知地型不利進攻都要衝入去新城市，擺到明就係要趕狗入窮巷（唔係話示威者係狗）搏人反擊，有狗傷亡囉咪，林鄭咪有借口同大陸要求解放軍入城囉